[未FC]FB傳 CSD職員"蘇花老公"已經被炒...

From Facebook page : 全球監察［林鄭月娥］行政長官官方群組
睇落似係真
唉 雖然唔知你會唔會見到
但多謝巴打你對呢場運動既貢獻
今場運動贏左之後一定會爭取幫你復職

見無人提起所以想開Post 多謝下巴打
同埋以後各位如果想貼職員證 麻煩你一定要遮哂佢唔好畀班狗高層捉到

多謝巴打

推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

原來講撚錯
係一定會復職

蘇花老公可唔可以上黎報個平安 好擔心
不過我頭先去睇返個post果1001個reply
已經見到邊個係兇手
有冇連登仔可以起返條友底呀

問莫生搵左工未果條友？

yes
我一路睇返上前
發現果條友日日都入去reply叫樓豬搵新工

響左蘇花巴打全朵同埋職位(區域應變隊教官)...
個Post入面應該有幾個CSD職員 但唔似係同路人
笑笑口咁講
唉

有冇可能起返果兩條友底

真係難...
語氣似細粒野
但都好難
蘇花巴打

其實如果唔係Facebook fd share我都唔知有呢件事
再諗返起
呢4個月
有幾個同路人受到咁既迫害...
唉

有條撚屌起底全部post都成人台既

d藍屍喺出賣同事同埋逼到人地冇左份工呢方面好鬼叻

蘇花
各位紀律部隊手足以後真係要遮好個名同no.

邊忽睇到no.

公務員d紀律程序有排搞
就算特首點名要炒都無可能咁快啦

蘇花一開始遮得唔好 張紙透既
而家個post係重開咖
但條撚屌back up左

dklm

願佢會有好出路
推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

講左n次
一定要用純黑不透明的野擋
唔好用小畫家或軟體整

屌 巴打係義士

巴打
希望你快啲搵到第二份工 大家一齊努力走落去
記住你冇做錯到 我哋煲底相見

咁希望巴打無事啦... 暫時

俾人篤灰真係慘

有沒得幫蘇花老公搵份好工, 只會令手足走向深黃或變中立藍

推，感謝

蘇花
多謝你

蘋果報導左啦
我地有冇野可以幫到蘇花呀

【抗暴之戰】真‧懲教員不滿網上「山埃貼士」導致手足中槍 出文澄清後被迫離職

巴打加油

唉屌 炒撚左

唉屌

唉手足多謝你 希望你屋企已經做好大掃除

我地寫信去懲教有冇用咖

多謝蘇花老公教識我地

記住係橫移呀，再揾掩護呀

多謝你

多謝你啊 點樣可以幫你

點解要咁唔小心

師兄，辛苦曬